# 最適化問題のインスタンス

## vc, clique, col

DIMACS formatに準ずる

## fas

DIMACS format風．辺の向きがある``e 5 10``ならば5 -> 10に有向辺がある．

## dcmst

入力は辺重みつき完全グラフ(なので常に最適解が存在)．　

一行目に　

頂点数n 次数の制限k 

で続くn-1行に辺の重みを表す行列の上三角部分
